時事台比打手洗緊版喎

admin真係唔理?
至少8個post都係私怨...

一向都係架啦，CC台